熱力學求教

點樣用psychormetric chart個shr